[LOL]有冇巴絲依家打幾場單中

咩牌位都得
依家有派對獎勵
5人成團